有冇人熟澳洲法律？

借朋友ac問
如果架車泊左喺屋企棟大廈 全自動住客拍卡入既停車場 被蓄意破壞
有冇機會告得入棟大廈
利申: 成個停車場3層都冇CCTV 連入口都冇cam 冇任何證據證明邊個做

將單案搬嚟香港應該一樣

雖然連香港法律都唔識

但幫推

你有冇錢去打官司先
仲有打官司要用到嘅時間
民事你有錢有時間應該就入得

你想告間大廈啲咩？
大廈管理處？
大廈所有業主？
間大廈係唔係一個法人？

蓄意破壞既係咪應該報警揾保險先呢？